點解d人鍾意po凖考證

有圖

首先，考生po圖嘅原因係要滿足個人內心嘅孤獨。由於study leave後學生之間接觸時間變少，學生為了保持之間聯繫，避免內心缺朋友之失落，以求別人的打氣及鼓勵，就會開po！

其次，考生po圖嘅次要原因係想獲取別人的讚許欣賞。透過挑戰教育局底線規矩，別人的回應，來滿足自己愚蠢的快樂之慾。

首先，study leave後接觸時間變少，係因為你條友冇朋友。
其次，po准考證關教育局撚事。

同食餐飯都要打卡嘅心態一樣